19/1/2018好難唔跌

牛熊比例一面倒
升到未停過
美跌百幾
聽日仲唔殺牛牛？

肥牛

已經走曬貨

手握388重貨
訓唔著

之後聽日跌完見平又買返
後日又大升

後日開黑市呀？

唔夠薑 搏唔過

走啦 差唔多㗎啦

有無逃生門

唔會一開即跌
肯定先升後跌再回穩收尾吸你再入貨

留名binc

開市一定跌

重牛睇3萬3

仲有下半場比你追

宜家賠率幾多

你係咪沈鳩頭

收到

好難

219哥再世